呢隻新款扎肉好吸引

想食

超級肥豬肉 因住膽固醇爆標

肥嘟嘟無腰，上下圍有得玩，不過呢啲女好難騎，適合玩狗仔式。

我真係屌你老母......

好醜都是肉

睇肉台

好撚柒
睇圖都聞到臭味